我強烈要求下次選舉投晒班有重傷既義士入議會全面取代所有民主派！

我講緊既係一眾盲咗眼，俾人斬到好傷，斷骨重傷既一班義士，越傷得重越有理由排第一參選，把所有以往一直投泛民同港獨既票俾晒佢地，等佢地可以有人工，有權力，能夠有資源組織反對派組織得更好！
其他傷勢冇咁勁既義士，因傷勢大少同埋抗爭供獻來定位置，例如成為排選舉第二名既名單，或者做定候補plan b，一有人被DQ即刻補上，有多其他技能既義士道做佢既助理或者社區主任
一眾義士係今次抗爭付出實在太多，俾起所有知名人物及議員既付出可為多出N倍，而且佢地會因為今次個事件影響人生同埋工作，如果佢地有心既話，市民為佢地製造一個有收入既位置繼續抗爭係好緊要！我覺得，現時果班重傷既義士，係最值得同最有資格入議會幫市民對抗共產黨
而講到能力，根本唔需要同佢地擔心，佢地當中有唔少係大學生，或者衰極都係專上學歷，又或者係一d已經有唔少人生歷練既中年人仕，就算佢地能力真的有不及，當選後佢地一樣有辦法搵到有能力既助手幫佢地，所以能力上無需要替佢地擔心
而且佢地因今次既事件，早已經同政府有著最大既仇，基本上一定係比起以往既泛民議員硬淨好多倍
而且選一眾受重傷既，主要有兩大原因，第一：佢地往後既處境的確係需要資金，佢地付出咗咁多，唔通仲有人會懷疑佢地既理念？遙遠既將來唔知，冇人知，但暫時，佢地應該係堅定既，香港人咁鍾意做補償，選佢地入去唔係最大既補償嗎？而且佢地冇可能唔得支持開反對派既人既信任，第二：佢地因抗爭受重傷，之後容易搵到佢地既身份，咁即係，總好過上次選舉忽然間彈出黎既所謂傘後組織，果d自稱參加過雨傘革命既人，只要係年齡上唔係咁大，佢地到選舉前一年就會忽然飛晒出黎混水摸魚，九東既陳澤X，自稱本土派，之後咪同土共高達賓一齊BBQ，遊惠禎同梁頌恒又係到宜家都仲有人質疑佢地究竟有幾咁係前抗爭人仕......所以今次搵班有重傷既抗爭者出黎，大家至少冇交嗌

我之前久唔久都睇到有人係網上討論抗爭就借勢叫人之後投泛民，所以我都儲個機會講吓，如果要投票，如果班義士又肯，就緊係五個區全部有晒受重傷既義士參選，之後一齊推晒佢地入去，就來一個純粹既義士團 VS 建制派 既議會抗爭吧！

太長冇睇
但幫推

垃圾post

唔得架喎，一罪成就無得做議員。然後重選之前又係保皇黨話事

搵定其他義士做plan b c d e f g，講咗

Show Blocked User - 瀧野由美仔
Show Blocked User - 瀧野由美仔
Show Blocked User - 瀧野由美仔

補充：

我呢個提意，你最多可以質疑個成效同埋中間既一少部份既細節如何處理，咁可以討論，但如果三句唔埋就立即反對既人，呢d人九成九一定係一班唔顧大局同埋自私既人，甚至係鬼，根本就唔想香港市民成功打共

我指選完之後。

選到佢入去，當選、半年後判有罪

即時無得做議員

支那拖住你唔補選

餘下時間我地議席少左。

危害抗爭者既泛民左膠即刻發癲

泛民現形啦。唔使理佢地

係有d bug既，但以宜家大部份反對派議員都有叫做參與過吓個抗爭，佢地係呢個狀況下其實一樣係唔安全，佢地一樣可以被DQ，加上宜家政府本身就有機會亂咁黎，而講到到時個局，都要睇到時係咩人做緊特首，而又有幾多名義士入到去議會，其實越少人入到就越唔安全，反而越多義士入到先至越安全

其實仲有好多變數，但我覺得如果選舉可以咁做，抗爭既力量就可以純粹好多，宜家港獨又唔神唔鬼，熱血果邊又唔夠力入好多人，咁倒不如全港受重傷既義士參選，市民有位俾佢地贖罪，而且大量藝士參選可以製造大量既希望，唔駛俾人覺得選咗你入去太勢孤力弱冇效果

我贊成嘅
因為呢班人真係愛香港
五大訴求過到，唔定暴亂罪⋯

Twitter #瀧野由美子
因為肋骨有點損傷了
明天後天的握手會 、
如果能夠溫柔地握手
會非常開心的！🤝

握手會會正常進行！
請多多指教宜 🙏🏻😢

阿扁老婆被國民當撞到殘廢。阿扁當選有部份都係因為佢老婆。殘廢義士首先失去體力工作能力，第二係被藍絲威脅，畀佢哋做議員最好不過。

所以你見果班泛民老屎忽完全無出過黎

人地保自己份工優先。

講真，我覺得有幾多人入立會唔重要。我當你一區一個，送到5個入去。根本做唔到野。上次夠送到幾個新人入去……香港咪一樣搞成咁………個根源係支那唔驚你700萬人，只驚侵侵一個

善用起底功能
瀧野由美仔係保皇狗打手
依加佢想分薄泛民票源比保皇狗連任
點睇得出？
因為係正常人都會講取代保皇官狗

我覺得最大問題在於飯民

香港選民光譜係唔會變

6成飯民、4成保皇

我地派咩人都好，都一定要飯民肯配合。最大問題係飯民唔會訓醒。佢一定做維穩隊

但我更加唔想維穩B隊入去永續社運

打左咁大篇嘢，比$0.5你喇

係啊
呢個借口上次選舉見過啦
點知今次保皇狗咪全力支持條例通過
泛民咪企係前線幫示威者囉
所以維穩b隊
咪又係保皇狗諗出來抹黑既手段

泛民有出，果d鄺神，毛孟靜，張超雄，譚文豪，胡志偉，果都有出，盡管佢地係左膠，專係出黎破壞抗爭，阻人衝，幫黑警拖時間
而且義士一選，只要大家有野心d，計劃得好d，以整個民主派既票，唔會只得五席
而選到入去既重大理由唔係只係關係到今次既抗爭，而係希望佢地真係企硬過以前班人，肯為香港帶來改變
望阿侵始終唔係穩陣既辦法，始終美國佬最注重既唔係香港既貧苦大眾點

push

推

觸動到港奸既神經了，估唔到叫人投義士都要變成五毛，哈哈哈哈

公民黨立法會議員去信美國國會兩黨領袖 呼籲盡快通過香港人權與民主法案

呢個疆屍account幫推中，五毛post確認

哈哈哈
保皇狗打手比我講中左
開始玩老屈？
我係話投義士踢走保皇狗啊

你起樓主底就知
條友由6月已經開始抹黑泛民
保皇狗隻字不提

【逃犯條例】民建聯批示威者武器致命 陳克勤籲警多用水炮車免肉搏

首先，要改變就要襯近年有著呢個時機，如果連呢個時機都唔把握，少少事就話改變唔到諗住輸硬，咁其實香港人應該都冇必要再抗爭，因為反抗共產黨更難
香港人其實變緊，只係主流傳媒同蘋果都仲係好盡力去洗香港人腦，班港奸好勤力，唔想輸就只有更勤力
而泛民唔係唔想醒，如果黑警既工作就係黎捉抗爭者同埋打抗爭者既話，泛民既工作就搞維穩，久唔久幫有錢佬做野，久唔久俾票政府，久唔久做吓戲，同埋抹黑本土派，消滅d講真話既人，呢d係佢地既工作，佢地都不知幾咁清晰

今次個題，泛民左膠好似特別驚

喂！你地真係醒目既就好心諗定計去破啦，好似上屆搵本民青出黎一樣，唔通大量抗爭者出黎選你地真係冇計破？今次又駛唔駛搵政府配合？甚至又過票造票俾你地？

揀義士，踢走保蝗狗，完！

全力支持五區齊集大量受重傷既義士出黎改朝換代！

膠post

推 一定係企得前先傷

保皇狗係踢唔走。選民6-4比改唔到，香港太多廢老同收成期。

現實係只可以係6成選民到搵支持

保皇狗打手唔洗扮啦
正常人都會講用義士踢走保皇狗啦
上次又係玩呢招
咪送多左保皇狗入去推今次條例囉
可以話死左班義士就係間接比你地班保皇狗打手害死

唔係踢唔走
而係你地班不停搵借口幫佢地轉移視線姐
劉江華咪比人踢走左囉
唔洗扮啦

Stage 2: 草根階層參與立法

冇人覺得義士會輸
你講乜柒
所以咪要義士踢走保皇狗囉
你應該問上面個條
點解覺得義士冇可能踢走保皇狗

所以義士踢走保皇
但樓主對保皇隻字不提
你就知佢係人係鬼啦
再起底
明晒

佢潛左水十世啦
起佢底就知
專幫保皇狗轉移視線

講乜鳩選舉呀，呢家輸左比你全數建制派落選都無撚用啦，呢個政府立法會制衡到既就唔會有今日既情況啦

你自己睇標題啦
咁點解佢唔係標題打出來？

依加好多標題黨專玩標題人呃人架

蘋果雷動會吹雞投返泛民，發夢
泛民呢次唔割係因為你地冇大台唔影響佢地選票，612如果係熱狗吹雞一早割左

就好似郁民咁你唔影響佢票就幫你梁天琦站台，影響到佢就反骨仔咁屌你

支持義士取代泛民角色

咁都有得屈
自己幻想就屈少陣啦
如果如果
現實就係泛民企係前線
保皇狗全力支持條例

唔好只係講企係前線啦
當其他人幕後
開下記招反對
都好過保皇狗全力支持條例啦
成日話改變唔到保皇狗
連做都唔做
咁等於依加有人同你講班狗打人
你都奈佢唔何
咁係咪乜都唔做啊？

就係因為咁拉低曬非建制派候選人既票，結果仆曬街，建制順利入閘

擺到明就係要換走泛民換入義士啦，講到好明喇喎，換保皇？立法會本身就係保皇有大量票源而另一大量票源就係泛民，人地保皇果d票源全部都係藍絲既得利益者同埋個別圍村村民，果d票連班維穩派泛民都搶唔走，擺到明係唔同票源啦，好心你咪聽佢同埋另一條泛民左膠老點啦，佢地係左膠係鬼黎架，一日到黑剩係識幫泛民廣告，從來冇諗住幫市民贏架，咪聽佢地鳩up啦，叫義士去搶d唔同票源既票，你地泛民又蘋果集團又有有錢佬撐又有主流媒體撐，你地咁大堆人咁多錢都搞唔掂去叫普通市民去搞？呢廿幾三十年香港由泛民主導去抗爭都搞到輸乾輸淨啦，人地曼聯頂唔順摩佬都換佢走，泛民仲憑乜野仲有面叫香港人一定要留呢班永遠幫香港人輸波既泛民係議會呀？

范國威咁好彩有得做
緊係唔會出來博

泛民有位都冇用啦，成日暗中俾票政府通過惡法，建制派B隊，含撚啦去！屆屆都幫香港人輸人權輸利益輸法治

只投義士 呢d泛民已經不合時宜

good！
唔好俾我睇死，呢個post非常刺激到班泛民左膠打手既神經，因為佢地由頭到尾都只係顧住選舉，從來唔放香港市民利益同人權在眼內！

反對，因為行唔通。佢一開始DQ你，選都唔比你選，重要係入左閘先DQ。

其一，晨早講咗準備定plan b c d e f g
其二，如果真係咁，證明入到去既泛民都係冇用架啦，因為政府唔會咁傻放d會阻佢既人入黎，即係泛民本身一定係鬼
其三，當泛民唔係鬼，即係同樣既DQ事件一樣可以係泛民身上發生！本身呢種DQ已經係非常犯規，既然政府可以DQ義士，咁即係一樣DQ得泛民，你地之前唔係捧到泛民上天既咩？又話進步咗又話上前線又站似勇武派，咁佢地仲唔被DQ？實DQ啦

唔係 話泛民無貢獻
而家呢個時勢 已經唔再需要 呢類人

應該比機會 同培養新陣營既人出來

泛民係拖累多於貢獻好多好多

唔係要新人，新唔代表好，係要真正有心既人

希望會有心攪
全心投入
肯聽群眾智慧意見既人去選

唔係咩野 打份工 兼職開下會
又話自己放棄好多
得閒開下 唔得閒又唔開
關鍵時刻 就出賣選民 只係識拎光環 做SHOW 既垃圾泛民

雖然我認同係要請義士 但義士有冇能力/適合做議員係另一個問題囉
如果將來泛民會請佢地做啲助理/ 社區幹事係最好 俾個機會佢地係政治上有個歷練

依家係選議員唔係選義士

你完全情緒主導

今次有好多飯民都收晒皮...
長毛，白頭佬嗰啲真係過晒氣...

選你班泛民左膠港奸入去香港衰咗超過廿年，曼聯都換咗好多個教練喇你走啦含家鏟

其實你不斷謾罵加term不代表你有道理

泛民左膠議員幫香港輸咗咁多鑊已經係最真實最佳既實質數據，如果香港本身係一隊英超球隊，宜家應該已經俾一個叫"泛民"既教練教咗三十幾年跌到落英丙榜末仲要就黎破產，完！

睇能力啦

不如諗下點破解選舉主任DQ大法先？

最好選盲女做特首

能咩丫，你估受重傷果班抗爭者能力真係弱？
泛民有律師又如何？一個係關鍵時刻特登踢假波既美斯，究竟仲有咩用？呃fans？維穩？

之前講咗

我仲記得有義士喺鐘樓寫字，文理不通，又錯字，點捧呢？

佢地選到既話會冇助手？

但發言冇得請槍喇掛。我認為應以有能者居之，而且素人更佳。

唔得，發言有辦法修補，可以苦練，可以有貓紙，宜家最重要既係需要搵一d連抗爭者都館得過既有心人入去，越重傷越好，最好係講得出你係因邊件事受重傷，爆眼女，被斬男優先
如果你求其搵條友又自稱自己係抗爭者又乜乜大學生又靚仔靚女，只會引鬼入自己陣營，情況就好似16年既本民青咁搞到一鑊粥，當事人不知所謂又冇人信，重傷者優先，因為佢地需要，而且大家唔駛拗

入到閘先算啦

係咪受過傷先證明到唔會遠離群眾？

係最易證明到呢個人真係抗爭者，而且有付出過，你再扭橋都唔會認同你間接俾空間一d隨時係流既所謂抗爭素人騎劫個機會，完！

老實講，佢地肯選又唔會唔投嘅，不過絕對唔係因為能力已投囉

庫爾德戰士憶ISIS駁火場面嘆香港如中東戰場：警察怎能把市民當恐怖分子？

決心一定要踢假波既美斯同真心想贏認真踢既沙拿，我令願支持後者，至少有心先，前者根本就想幫你輸，仲可以講乜？
泛民同本民青就係前者，我不如選一班好想贏既平庸之輩，佢地在內，市民在外，咁都叫仲有得鬥

我班friend到咗，我食飯先，遲d再傾，講清楚先，咪又俾果班泛民左膠打手係度抹黑我

俾你入先講
選到亦可DQ

幫你換哂做民建聯

我都信唔過泛民，依個係立場唔同
我嘅意思係周庭、天琦嗰d冇受傷嘅本土派，有自己論述有辯論技巧我會揀得落。

唔好意思，義士同議員功能唔同。

義士係好勇，要幫番佢地遲d投入番社會，但佢地適唔適合做議員先？議員起碼要要能言善辯，唔係話個個都得。

泛民議員早就冇功能，經常刻意出錯，而且，之前你班友吹捧梁天琦，青年新政，香港眾志，劉小麗又係乜野道理？你地捧咗成個選舉年有多，宜家一話要全部選晒受不了義士入去就即刻轉口風？鬼相盡出
試問有邊個議員冇第一次？一定要係律師先係議員？人地美國列根連總統都做埋，邊個未選到議員之前會係議員？

all in 所有受過重傷既義士！改朝換代！

讀完書未？

No offence 。唔好係人就選入去，起碼選入去係有議政能力. 熟個制度，唔係選佢入去隨時變到tree gun 元秋。

熱狗又想用極右主義去騎劫運動
熱狗又想用極右主義去騎劫運動
熱狗又想用極右主義去騎劫運動
熱狗又想用極右主義去騎劫運動
熱狗又想用極右主義去騎劫運動

我用圖答你呢隻賤人，好彩連登仲有有良心既人

你個熱狗選舉助理，日日屌左膠為名，泛民私怨為實，有真係左膠開post又唔撚出聲

係呢個時刻要警醒，我地只係自衛唔係撩交打

真正左膠開post, 又係見唔到你隻死熱狗！係喎！屌呢D人唔關泛民事，收唔到錢架喎！

陳雅明：關於「私了」的疑問及看法

正經前線 post 未見過一隻熱狗推， 日日開私怨post 屌泛民

泛民左膠真係好驚有"真義士"出黎選，即刻搵d扮抗爭者既和理非出定黎騎劫先，好急呀！

無端端俾隻人面獸心專搞維穩既泛民左膠打手屈咗做熱狗助理添，真係慘，明明我每月收入高果d助理咁多倍，真係好慶囉，不如屈返我做五毛算啦

代議同勇武係兩回事

未坐過監嘅冇得做

係冇重傷既咪駛旨食今次抗爭條水出黎參選，我理得佢本身係名人，議員定素人

重傷者本身就值得同需要議員既名聲及資源，冇重傷學咩人講自己有大貢獻？

唔同 議員落場協調罪成機會低好多 義士個下無身份 易奶好多

受重傷既義士有官司起身,比黑警誣告中
一判監就DQ

籌錢仲實際

你既反駁式解話，用係泛民左膠身上一樣岩用，你地推到d鄺神等人咁好似積極參與(雖然我覺得唔係)，佢地一樣都會被DQ，所以咩人參加都係一樣，所以一樣可以投受傷義士，而且佢地付出同貢獻真係超大，冇人大得過佢地！

起一起開POST條5毛底先

連登仔自己要有獨立思考

希望心腸好既連登仔多d睇我既post thankyou

希望你死全家

一百年之後現在既家人點都已經會過晒身，而我希望所有幫泛民一齊維穩既人由宜家開始行十世衰運就夠

起底一睇
原來係保皇狗打手
利用義士幫保皇狗界票

不推文